劉馬車疑似成功出pool

着埋情侶裝

我來自德成

Joe Sun~

喺咪女大J 啲FD

係咪賓賓黎 真係識食

似la,佢之前話去泰國

成日狗公款無野食架
愈desperate愈令d女驚你
只係肯定佢精蟲上腦

慘囉，個朵臭到要食賓妹

竟然去做練馬師

成日call g 扮出pool
一係就搵ptgf

呢個其實係點解？

泰妹？

簡

我岩岩係曼谷返黎同佢同機

條友真人好正經，唔似上網咁撚on9

點解會有近照？等緊出片

佢都係out yung gong wo